［35+］黃毓民或決定參選 九西 或 新西，全力追擊泛民初選制度！

5:30

佢話係李怡叫到
依家諗緊選九龍西定還是新界西

黃毓民：

依家35+已經完全沒有意義，我仲鼓勵啲人唔好參加初選自己去選，而前提就係政綱一定要係反對國安法，等佢DQ你。而泛民就為咗有得入閘屎都食，入閘後面對一班因為反對國安法已被DQ既就顯得自己好樣衰。

而我又鼓勵係初選落敗嘅人繼續去選，政綱一樣一定要係反對國安法等佢DQ！所以李怡連續寫咗幾篇文講得非常清楚啦，李怡呢番說話嘅本質同我叫你地總辭係一樣。

呢個立法會選舉係冇意義，係而家呢個情況底下，最惡嘅就係港區國安法，仲選條柒？ 否決財政預算案癱瘓議會？ 你咁做既話佢就用國家安全搞你架啦！你哋仲喺度呃鳩人35+可以變天？

我睇咗泛民出左既初選名單，真係令人失望。基本上你睇到個名單已經知道結果。我奉勸你啲有志參選立法會嘅朋友，你參加得呢個初選就係等於自掘墳墓。到時如果你哋輸咗再出嚟選，佢哋一定話你係鬼。

成個初選機制漏洞百出。你解俾我聽點解黃碧雲毛孟靜喺九西繼續選而黃毓民唔得？ 我參選嘅話一定唔會參加你哋初選，一定搞鳩你地！

李怡叫我去選，旗幟鮮明反對國安法作政綱去參選。其實參選表格已經要填效忠基本法，即係確認書本身係多餘。只不過係我哋當年覺得要進入建制抗爭。而事態發展去咗今日已經冇呢個意義。你話俾我聽今日35+仲有咩意思？而呢個初選最終效果只係令到非建制派產生鬥爭。 所以姚冠東唔參加初選係啱嘅，最尾仲可能有機會贏分分鐘。

請問係初選入邊嗰班人，你對長毛范國威呢啲人仲有咩想像？ 係慢必同香港眾志好啲，雖然係新泛民都係政掍，但起碼後生有得想像。 但對其他例如黃碧雲毛孟靜有咩想像？ 如果到時候又係贏咁咩35+？ 新界西又係郭家麒，新界東又係楊岳橋，請問你對呢啲人仲有咩想像？
你話如果最後初選推哂呢班後生入去，我又覺得冇妨，但好撚難，除咗香港眾志嗰班。

依家基本上所有個位或者Plan A Plan B 同轉世靈童全部都係泛民啲人，咁仲選乜撚野？ 仲有當日有幾多個投票站呢你話俾我聽？ 所以有時唔怪得梁耀忠話初選後都要睇民調。 例如當年慢必初初冇人識民調低，林尾嗰個禮拜我哋博曬命幫佢拉票，鄭忪泰都係一樣。 所以熱狗唔參加你哋嘅初選係正確，因為最尾一定比你哋西走出嚟。

雖然熱狗係一班冚家剷，但係當其時既時空間我幫你係冇得後悔。不過你個鄭錦滿去選港島就冚家剷，呢件仆街係我哋當日籌個D錢，每一票嘅津貼，呢條友竟然最尾可以過期攞唔番，幾十萬射晒落海，你應該要去死！ 嗰啲錢全部都係我哋辛辛苦苦籌返嚟，選舉你哋係一毫子都冇出過，呢啲垃圾點可以選佢？

呢個選舉係廢！所以而家我諗緊究竟係出選新界西定還是九龍西！

佢算鳩數啦 得把聲大大 做到d乜

佢話如果個初選係推班年輕人/素人上去就得嘛
咁個初選結果出嚟係泛民佔少數咪得
當然如果佢係預全部DQ，想越多人去選被DQ越好嘅，咁佢咪繼續選，冇衝突

佢搞5區公投果陣如果唔係比泛民出賣香港都唔會變到今日咁
當年中共仲未坐大 如果比人制裁根本無本事企到依家咁硬

佢個仔放左出黎未

佢有講錯咩
只不過講得太串
好多人都有大致上接近嘅諗法
都冇人講你選左入去實際想做咩
唔好同我講35+

佢好似又冇講錯

\/

死埋啦

其實冇錯喎
越多人DQ美國就越多子彈

兒登扮睇唔到

教主肯選又有乜所謂，反正立法會始終冇一個人夠佢好

原來連登咁多民主黨打手，黃毓民係我最欣賞嘅香港政治人物，相信民主黨嗰啲全部都係弱智冚家剷

佢既立場咁多年都無變，敢直接屌共產黨既議員又唔多個個怕比人dq冇射做咁

今次係咪又訓喺度都贏？

真

李怡都係咁講，反正飯民實唔敢主張反國安乜乜乜，由毓民/之峰呢啲做死仕等佢DQ

樓主一向都反毓民架啦

等睇泛登打手衝出嚟話毓民分化泛民主派

教主應該同大仔一張名單參選，同中共報番一箭之仇

教主

其實冇衝突喎
有一班有初選就35+
有一班唔信制度就開宗明義博dq
到時都係投35+果班啦

信碌撚咪一樣係弱智冚家鏟

仲聲大大講出嚟

多d人選好呀
大量DQ

睇死泛民班陷家鏟為咗入閘大大聲支持國安法

最後咪又叫永續基本法

一票不投黃毓「汶」!一票不投黑社會!

九龍西plz
唔想諗投邊個

利申上屆都係投教主

雖然之前教主懶係野咁話輸左就唔會再選

但係心底一直都係如果佢反口選 一定支持

真心由佢帶住班細嘅 點都一定有得著

永遠記得：
面對極權，我們旗幟鮮明、義無反顧、堅定不移站在抗爭者這一邊。

佢真係帶到班細?! 你睇下以前同佢一齊既而家點

問心喇，依家班所謂候選人有佢一半已經好好

我諗係預dq先話選啫

其實都係兄弟爬山嘅一部分，毓民負責被dq，顯示選舉不公，同時施壓飯民，等佢哋唔好咁自在以為香港人奉旨選佢哋

教主肯出來，一定投佢。

9up兩句就如獲至寶咁
你地同太公文匯有乜分別

香港議會表現第一人 比你講到好似垃圾咁

雖則佢鬼鬼地, 但論議政能力又真係冇邊個好得過佢
不過佢知名度同個人魅力太勁, 下面班細唔會接到佢棒

講真，你收左共產黨幾錢？

又話又攬炒, 又想35+, 其實好多人都仲未知自己想點,
我覺得而家時勢黎講, 正路係要迫佢dq哂你, 最好35+全撚部都係港獨撚, 但偏偏好多犬儒既老泛民為左議席十萬糧要人投鳩佢, 又唔敢攬炒/支持港獨

佢勁嘅地方點止敢直𨳒老共
重敢唔怕𨳒埋販民不是
販民嘅回應唔係痛改前非
係「逢𨳒我嘅就係收共產黨錢、𨳒鳩我邊個最高興」
如果唔係200萬人都收唔到科
但勇武擋咗送中條例落嚟
請人飲雞尾酒班人今日重畀人話緊係共諜呀

飯民大把捉鬼大師
屌我既就係共碟分化撚

做完手術欠債

幾年前去完百分報晚會抽獎拎左幾十萬cash
而家35+又露出狐狸尾巴，
仲有一大班死忠、熱狗、5毛吹奏，
呢個金牌25仔真識玩，
唔知又有幾多錢落袋

不過有D嘢要還架⋯⋯
前幾年分化泛民、叫人投白票，不遺餘力，
今年年頭個細仔先隊野隊到瓜左，
而家得返一個大仔都仲要出嚟攪分化，
真係要斷後先會心息。

呢條過氣佬除左5區公投，仲識咩?

個選舉係廢既，但我會去選
期待達成35+之後會變天=on9，但就我覺得自己出黎選俾人DQ就會扭轉乾坤
新人唔參加初選=大機會贏 而大過參加初選贏既機會反而會細左

人唔笑 狗都吠啦

樓主死泛狗 含撚死啦你

我收定佢收?

立場360度轉都叫無轉？ 喂 當初佢支持咩架 永續基本法 佢選完之後話永續基本話偷渡落佢政綱度wow不過唔講私怨 佢做議員質素一定好過班素人同大部份泛民先

教主收共產黨錢，泛民直頭係共產黨傘下組織，所以有乜好嘈？

又養狗咬春袋

教主見到西方馬好似狗仔見主人拎住舊骨頭咁, 雙眼發光

求九西，上之都投教主
真係明刀明槍比人dq，好過為左入選而改變自己
九西睇到黃碧雲真係火都黎
真係得岑子傑叫還好🌚🌚🌚

連登仔：一定要投泛民！
但佢地可以集體離場抗議
同埋毓民掟鳩689正仆街！

拉死社民連，公民力量
日日插公民黨

on撚9，35+既原意就係俾人集中票源，或者俾政府DQ攞子彈。

如果多人參選，政府根本唔需要大量DQ，只要集中DQ某幾個，等票分散流去其他人度，建制自然會贏，唔會有35+既出現。

個個做dq師

老蕭都同佢割席，話佢唯利是圖，
結果報應不爽，養左黃洋達呢條25仔反咬自己一口，一嘗被背叛嘅滋味

毓民真係行前其他議員好多年

你

係要搏DQ就應該講港獨啦
講個反對國安法就話係搏DQ
但實際條線係縮咗 仲要唔一定DQ
(其實DQ都係睇心情 2016青政系同梁金成果啲都開章名義講港獨都無DQ)
而且參加初選嘅有邊個唔反對國安法
最後只會加多個人票
講到義不容辭咁其實都係溫和泛民聰明抗爭果味嘢

不過佢應該都係鳩up 想選都無面去選
否則佢果篇幾千字嘅文比人笑成世都似

𠝹票黨一票不投

共諜又出動
之前咁撚靜 中共係咪拖佢糧

如果拉攏到佢絕對有利

本土派人士係咪可以試吓同鄧蓮如做交流

其實熱狗選民會唔會投白票

彈出又彈入

李柱銘冇反對喎 話要係立法會立喎

如果毓民份人肯抵得諗少少，幫下啲細開路，入到立法會，之鋒加毓民，你話幾好睇

講真定講笑都聽唔出，分化泛民打手真好笑

黃毓民想做DQ師都得
但我只投初選

擺明鳩up撚下你班傻仔

咁我又想問，佢搞9個初選意義係乜？
完全feel 到只係爛仔睇唔過眼出黎搗亂就算

對大局無任何正面幫助
講到咁有問題
做咩唔早早諗下有咩方案更好？

推 七一反國安法大遊行

樓主都幾撚垃圾

明明比喻黎又屈想參選，就算係呀都講到明選黎係比人dq啦，泛民敢唔敢講堅決反對國安法先

碌撚仲選？
我就唔撚信佢咁冇骨氣

垃圾, 你條廢人幫東方打工, 仲幫手插港台!

你上屆咪一樣為咗有得入閘屎都食
熱普城基本上係第一個同港獨割蓆
衝出嚟簽"確認輸"

對住一班因支持港獨而被DQ既就顯得自己好樣衰。

360度轉即係冇轉?

佢唔撚屌之鋒都要還神啦

天琦都畀佢屌政棍啦

唔聽佢支笛=罪大

咪傻啦，全香港都知35+唔可能變天，只係盡做
佢都識講DQ係比子彈老美
如果跟佢果套，初選輸咗都唔認數，要好似白頭佬咁繼續選攪局
跟本就冇可能35+ ，咁仲使乜DQ你班友?

笑死我

幸災樂禍?
又倒泛民米

你條弱智信呀？佢自己政綱有寫，陳雲搵槍指住佢要佢寫落去？

游〉黃

上年區選夠有人吹風話佢選啦

做晒百分報打手、上台拎幾十萬，馬澄坤稱呼佢做「文膽」，口講民主，實際金牌25仔攪分化罪證確鑿，你話呢d係報應定幸災樂禍？
黑警猝死個個fb post香檳相你唔話幸災樂禍

DQ得越多=送子彈比國際戰線

民主黨班柒頭都照嗌光復香港時代革命啦

唔通又支持港獨咩 政治合作係咁講㗎啦

屌你老母自己唔識嘢走嚟話人

你老母真係冇好好教你先畀你出嚟獻世

呢條廢佬與其分化，到如果幫多啲本土派上位仲好。
推動本土派比分化民主派仲好。

係當時嘅民主黨出賣

算啦 見到個post啲留言都知香港冇希望 民智低到一個點 雖然唔知幾多係5毛pr公司帶風向
35+先有比人dq既本錢 班傻仔咁都唔明 事前出黎搶票一齊輸鳩晒 唔過35+ 建制派控制立法會 到時仲洗撚dq你地咩

教主地位唔到你質疑

咁簽左份聯合聲明反對國安法先啦

其實所有人都知35+只係個目標黎
但真心想知所有本土/泛民dq完後有咩好處？真心唔明
好：dq哂送子彈俾外國制栽？仲有冇咩其他好處？
壞：議會全建制派

唔妥泛民咪幫班後生仔出黎贏初選囉 想迫人dq我地既就唔該幫班素人攞35+ 唔係出黎搶票搞到連中共dq你都唔需要就控制到立法會 中共分化呢招用左幾十年仲咁多人上當 睇到真係灰

sor, 唔初選嘅話我都幫唔到你

黃藍比例就冇咩變過，咁多人衝出嚟選又唔協調一下，中共等非保皇陣營自己互𠝹，到時保皇執雞，DQ都慳返

下都日講夜講啦佢地at least公民黨成日上電視都會講tim

賊喊捉賊 笑撚左

問心
選議員入議會就梗係講議政能力
試問現今政壇有邊個夠教主咁強先？

就算你話當年同熱狗泛民反面
我都唔會覺得係毓民有問題
因為事實毓民響政壇真係行得前過其他人10年

泛民呢一兩年先學人玩拉布 議會抗爭笑撚死人咩
毓民十年前已經做緊啦
仲要比班仆街修改議事規則搞鳩佢

個人見解
毓民選新西會好啲
一黎無咁大競爭
二黎新西黃營全部侯選都係唔撚掂

解決方法就係全力支持素人係初選打贏班廢老泛民 而唔係搞鳩個初選 佢咁搞為咩 連登仔用下腦諗下啦

唔知上面果班係真心膠定pr公司帶風向 如果咁都諗唔明真心要check check iq

投佢冇用 佢都就死

唔好認真
佢老人家發晦氣嚇下班泛民啫

黃毓民又撚狗

上一屆補選佢話唔出嚟選

見到好多深黃傻分話乜嘢賭賓州黃毓民一定會出嚟選

黃毓民仲要特登搞個燒烤會宣佈三不一沒有唔撚參選，十撚到班泛民嘅人嚇到瀨屎

有陣時真係忍唔住笑

如果我係你地班泛民狗就忍氣吞聲到選舉後先屌鳩毓民

佢老人家就算回晒塘都有100幾十萬粉絲， 你辣慶佢， 就算唔選， 呼籲佢果100幾十萬粉絲全部投白票， 你果35+都係咁先

準備好畀人搬出去

冇錯呀佢講咗成集節目話要畀後生仔選老屎忽應該收皮，不過樓豬只quote最尾講笑嗰一句

其實有道理
国安法框架下你玩乜撚計謀都冇用
倒不如擺明車馬等垃圾港共DQ
逼外國咁撚多條人權法案快啲郁手

支持並行
- 只投初選出線者
- 只要政綱係五大訴求反国安法，支持初選落選都繼續出黎選

本身35+就係極限配票，要人人都知自己投邊個。咁樣無論最後幾多人出黎選，理論上係唔會影響初選勝者得票

幫又靈童

唔幫分化

浩能惡

泛民狗俾人鍊撚住春袋仲想屌人， 憑乜？
到時仆街唔好喊 抵撚死的

lets go yuk man

老老實實我就覺得搏dq送子彈冇咩用啦
唔係放負，even外國制栽班仆街官員/議只員佢地最多咪唔去美國但現實佢地有中共backup,坐住個位拎人工，但我地就付出左廿幾個位送錢俾佢地，唔好話幫到香港連攬炒都炒唔到

就算含撚入閘最後35+
入到去一反對国安法咪又係比人DQ
咁樣到最後咪DQ淨明共暗共

同白頭佬，馮檢基有乜分別？

認同佢有料，佢選亦都冇問題但唔唔需要搞鳩初選

講真，如果真係為信念，出條蛋散都會贏。所以有一派人話純粹抽籤先係最公道

事實上好多人都係為咗資源去選。

加一，由細睇到大，政治啟蒙老師

原因？

其實佢同熱狗真係好煩
以追擊自己友為首要任務

教乜鬼主 九噏廢老ja
佢個仔都收左中共錢
佢自己又係姓向 個邊d人

真架？

我以為係潮文

細良就係中央政策組捉鬼師尊

說好的退出政壇

呢條友，信不過

而家呢個議會真係仲需要議政能力咩

有冇人覺得蕭生好過黃毓民好多

講做實事講知識講預測都贏晒

教主講咗好多次唔選，而家又選

我覺得當選後至被人dq同連選都冇得選個種dq係兩回事黎
真係要拎黎做子彈都係前者威力大d因佢係推翻民意

講真需要胡師傅d肌肉多過議政能力

最慘係上台收百分報80萬拍埋片罪證確鑿都選擇性失明，食相難睇到咁仲可以死撐

唔會投佢，雖然以前好欣賞佢
但佢近一年做過啲咩？？
好心香港人就團結啲啦，都咁嘅局面仲互相指責摷番以前啲嘢嚟講

你係聾定盲，定係低能，你以為泛民全部都好撚黃，唔好傻啦。
你分化一班泛民，隨時一班中立選民都俾你搞到藍，或者選舉投白票，益撚哂親中派。
推動本土派，俾更多人識，等民主派既票轉過黎仲好。

新西啦

今鋪可以由義德道搬去加列山道

結果毓民咪出咗鄭錦滿呢條蛋散囉
結果自己嘅信念都講到一舊舊

私怨大過天，有咩好欣賞
佢論政能力係好高，但而家仲需唔需要呢，如果係咁唔使選本土嗰班新人啦
唔好忘記佢係反港獨反蔡英文嘅人，國民黨死忠

都話咯比70直你入去都冇撚用

70個泛民議員提議贊成香港獨立或者解散警隊你估中國制唔制

去到2020年仲要覺得立法會係真正做到嘢

我而家唔係話唔畀你選泛民

但係泛民冇資格唔畀其他人選

睇段文有聲嘅

仲腦補埋拍枱

真心一定會投比佢
睇返yt大撚把佢既片
係垃圾會屌既野全部到肉見血
一撚定好過而家連反對都唔敢投既懦夫
不過咁講 佢連入唔入到閘都係問題
入到去係呢個時勢又好易比人dq

咪出黎柒啦
2012 以為自己好抽得
最後俾老鼠成撚到仆街

咁就咪撚講到自己咁大義澟然丫嘛 肉鳩酸
不過慘在都呃到你呢啲弱智懵撚教主好嘢！

第幾代童靈
講真一個人仇家多過朋友你真係覺得佢冇問題？

佢講笑你班友當真

佢好似講笑only

新西唔該
初選名單無一個想投

佢入去屌柒林鄭就得啦 好多朋友關我咩事

依度班人當真仲好笑啦

難以想像毓民係立法會串鳩大口狗會係點情景？

無辦法，好多人討厭佢。到而家都仲要狙擊佢

講真香港政壇 50 年都未必出到一個碌撚
辯論口才 議政 學識 依家立法會議員冇一個及得佢 同佢差十幾層
當初議會抗爭 佢都係始祖 個時啲人重屌緊佢暴力 粗魯
依家睇番真係濕濕碎
不過我唔希望佢選 只想佢休息下 安享晚年 香港人欠佢太多

如果佢係被dq咁根本無得投
到時就唔洗煩
無dq咁就唔成立，唔使理佢

弊在有一派飯民一見到毓民就起頭，㩒唔住

標題黨

佢有100幾十萬粉絲的話上屆熱狗5席全取啦

而後情況係有傳統泛民 有本土 有熱狗 有毓民 四個派系各有支持者 而參選立法會只有瘋狂界票 好有可能每一邊都拎好高票數 不過落選 最後得益只有建制

叫人投白票自己投熱普城

又開記者會宣佈不參選就正

佢有咁多fans
民主黨點敢支持修改議事規則

個仔比大佬拉左開始我就唔會信他，太多痛腳係中共手上

agger

吓，毓民今次似係做宋楚瑜咁樣出黎做制衡多啲wor。佢明明就係咁多年迫民主黨進步嘅力量，你班人想真係整死毓民係盲同無腦囉。

係中共立場，DQ 即死，唔DQ 就飯民俾激進派迫死/要變到激進，個結果都係會35＋。

咁飯民攪咁耐連個統一嘅行動 網領都出唔到，白鴿又施施縮縮，倒不如搏佢DQ 曬/DQ 幾個，等美國出師有名啦，佢同之峰兩個實係高危一族。

得罪問佢721,831佢係邊？

介票撚

佢係有咁多fans
2016就唔會輸比條24歲嘅𡃁妹啦

推
多啲人見

盲撐國民黨煩姐 同埋一生污點 痴落熱城

其實啱 應該有一班預咗被dq都報名
以前被dq冇其他國家理 而家應該送畀佢dq

而家民主黨咪又係一鳩樣

人非聖賢，孰能無過？

你班友 9up下都咁認真

仲諗住屌柒林奠算，要求都幾低

呢句嘢又唔見你哋套落泛民度

泛民果35+基本上係計撚到最後果席係贏1000票唔夠咁險勝
毓民一吹雞投白票
就算每區都係得1,2000人聽佢講
都夠晒5區都玩死你最後果席啦,到時你30+都難了
你地自己諗下係咪可以屌毓民囉
都好肯定myradio有人mon呢個post

標題黨on99

既然係政治合作, 你情我願, 咁做乜話人地偷渡政綱入佢度?

由愛國愛到不得了, 變做不折不扣嘅左派, 再變做非暴力抗爭組織嘅主席, 又變做支持勇武, 又做咗本土派.

點解會有人覺得佢會被dq?

黃之鋒鳩毛都未出齊 唔好學人做政棍

黃毓民: 梁天琦好撚無義氣！
未做到議員就學人做政棍！

反共既立場

民主黨入中聯辦就罪大惡極
國民黨入中聯辦就袒護

同樣是中共嘅駐港部門
做乜立場會唔同

冇人會相信國民黨入中聯辦真係純經濟零政治啩

佢就係衰係依單野度

因為泛民論政能力低過毓民。

條懵撚潛水架喇

中共既𠝹票王點會dq
dq小麗老母都唔dq佢就知
不過露曬餡中共都要佢選，即係中共評估泛民先係有機18+/35+

呢個我同意啊
所以話票就只投初選出線候選人
本土派參選人數就愈多愈好

yep 毓民過去議會表現唔錯

yep 呢句中呀
本土派可以瘋狂參選，鬧共產党鬧到有 DQ

兒登一向多白鴿打手
飯民而家識玩網戰

全建制咪好 大家以後唔洗煩議席喇

你睇班飯民唔敢反國安就知佢地想點啦，永續社運就係佢地最想既事，老果班食完就到班後生少少既食，攬抄抗爭？不了

佢出來選一定投，佢真係走前過香港人好処一，如果當時泛民有佢一半，香港唔洗搞到今時今日咁

點解2020仲有人信佢收共產黨錢

大撚把泛民打手，問佢地dq 之後點，淨係識叫你試左先\/

胡志偉話毓民係先知呀
泛民咪叫你投左票先 侯選既參加初選 等佢地俾希望大家拎35+

其實最想毓民選既根本就係班泛狗，等35+失敗之後可以有野賴

依個post評分正常
留言全部五毛

其實講得好岩
最好就全部人dq 晒佢

第n屆斷章取義屈鳩毓民大賽

犯民係連燈真係滲透咗好多人， 不過話你地知連燈同現實係兩個世界嚟， 上年區選有人係連燈話選有5000 正評， 最後得100 票
所以你地咁樣係唔會成功35+ 架

我係諗住推班後生仔入去喎

起碼夠膽拿杯掟特首。比佢見到林鄭，或者可以一張凳車落去。

事實上 唔dq你 選得入去既人 都唔會有威脅

最多dq多幾個 加分

係呀！教主話過，比販民入閘，佢地屎都食。其實販民咪又係奶共。

飯民主信徒信

黃毓民上屆咪一樣為咗有得入閘屎都食

熱普城基本上係第一個同港獨割蓆嘅"本土派",
衝出嚟簽"確認輸"

所以香港玩完啦！仲要邊個政治人物信得過？翻歸玩賓周等世界末日算。

泛登仔：做SHOW姐

碌撚選一定好過99.9%泛民先
講口才,學識,見識,佢絕對係歷屆議會第一
班泛民連對撚住何妖呢D水平既仆街都比人撚到食哂屎咁
選番碌撚入去好過啦